買左利物浦-0.5 你問我答

@1.81

想破多幾多次產？

又要破產

若要生活好

傻既都買拜仁啦

作客

冇VVD不了

呢樣真，阿婆都識買

後防殘陣，拜仁唔手軟入番幾粒

識買了

破清又洗袋

有半

我都買左

買左里昂

收錢了

外圍報警

????

365先有-0.5買

客勝咪-0.5囉

今晚追數

佢叻唔切

又輸

下場會贏